【總統選舉電視辯論】蔡英文引用港學生信件：不要相信中共

2020年台灣總統大選唯一一場電視辯論會今午2時開始，總統蔡英文、國民黨候選人韓國瑜、親民黨候選人宋楚瑜3人首度同台辯論。蔡英文在首階段申論環節中，讀出一封由香港年青人寫給她的信件，寫道「我想請求台灣人民，不要相信中共，不要相信親共的任何一個官員，不要落入中國的金錢陷阱。」信中又提到，期望台灣人民可以放下各自政黨的包袱，一起團結及抵禦中國的文攻武嚇。
信中又稱，十分擔心台灣的下一代，害怕二十年後他們長大後要走上街頭，經歷香港一樣的事情，「這些結局我們沒辦法再為你們示範一次。」蔡英文認為，信件語重深長，期待台灣人民1月11日透過選票，「決定今天民主自由的生活方式是不是可以繼續下去，全世界都在看台灣1月11日怎樣做。」

其實都有眼睇，取決於台灣人重視民主同主權程度

都話佢好中意消費我地

Push

但起碼都算盟友

推

如果「消費」完可以阻止中共魔瓜滲透華人社會最後一片淨土 咁又有乜嘢問題啊?

咁又點？
咁樣叫消費咩？
我唔明啵 點消費？

你就真係無得消費啦

無所謂了

比中共食左台灣就會成功回血
比黑警輪姦,殺左滅口的女仔就死唔眼閉

蔡英文大勝就係中共的大敗

佢輸咗 大家都玩完

割盟友唔明智

哈哈

守得住台灣都係幫香港好大忙
好多手足過左去避難
台灣一失守隨時比人送返黎

講還講…

咁叫消費？我地係咁提台灣叫佢地小心

我都覺得on9仔block極都有

請大家不要資匪鳥.你決心不資匪,就沒有這樣那樣的戇鳩問題.

其實我地都有消費台灣，暗五毛又分化

On9仔潛水

下 依家台灣接左好多手足又點計

都話你呢個on9仔唔死都冇用啦

分明以此為鑑啦。。。

你講得呢句話都係消費緊抗爭者。

點為之消費？又點為之借鑑？

香港人消費台灣又點計

佢輸左
中國有:
台積電
突破第一島鏈
無數外滙回血
F16 V

1月1日元旦大遊行，不反已出

我願意被佢消費，都係同路人

請盡請消費,我無所謂

韓國瑜都有引用方仲賢

小英
唔該 幫幫在台手足

Block撚左你個傻鳩
佢贏撚左對我地有咩不利
消費咪消費
你條5毛見到咁嘅情況 咁撚驚就知你消費都冇得消費

你老母畀嫖客屌完
嫖客唔畀你老母肉金
有人幫你老母出聲
問題：消費你老母嘅係嫖客定出聲嘅人

比共匪拎到台積電真係會陷球炒 認真

手足

push

我哋做國際線都係想人地消費我地姐，唔係點樣向中國施壓

幫其他國家壯膽制裁

哦咁點吹咩

blocked

台灣被統既話 佢對香港唔會客氣

韓國瑜：反滲透法是在人民脖子綁炸彈

2019-12-29 14:42聯合報 記者劉宛琳／台北即時報導

‧選前倒數！政黨票誰有機會過5%門檻 看各家媒體封關民調
2020大選倒數13天，首場總統候選人電視辯論在今天下午2點登場。國民黨總統候選人韓國瑜直指民進黨是最大「賣台集團」，蔡英文用了四個欺騙，騙台獨、中國共產黨、香港人還有台灣人民；以及點名駐日大使謝長廷、立委候選人何志偉等人去大陸把酒言歡，卻沒有黨紀處分。韓批評民進黨推反滲透法在人民脖子上綁炸彈，「讓人民怕你所以投你」。

韓國瑜表示，蔡英文說愛台灣、愛主權，結果最大賣台集團就是民進黨。他直指蔡英文總統用了「四個欺騙」，第一，欺騙台獨，他們幾十年來希望台獨，把選票給了蔡英文，蔡卻騙了他們，從頭到尾不敢喊台獨萬歲；第二，欺騙中國共產黨，這麼多民進黨政治人物到大陸喝酒、吃飯、唱歌，卻回到台灣罵中國大陸，民進黨立委為什麼去大陸要唱我們都是一家人？應該唱其實你不懂我的心，因為大陸不懂台灣人追求自由民主的心，應該要用這首歌代表台灣人的心願。

韓國瑜進一步表示，蔡英文第三個欺騙的是香港人，連香港大學學生會會長都跟蔡英文強烈抗議，香港抗中大量流血，結果蔡英文為香港做什麼？「香港在流血，你的選情在補血，你的選票是奠定再香港流血身上」，讓香港大學生強烈抗議，蔡英文原來是在剝削他們價值。

第四個欺騙，韓國瑜批評蔡英文欺騙台灣人，說保護台灣主權，絕對不會拿來換大陸的經濟，結果陽信銀行前立委的兒子，也就是現任立委何志偉，2013年陽信銀行到上海去開分行，他竟然說「吃飽肚子最重要」，這不是正用台灣主權換經濟嗎？還有新竹市張姓立委候選人到大陸武漢登記公司為「中國台灣」（韓所指的新竹張姓立委，應該是鄭姓立委），不是正在用台灣主權換經濟利益嗎？結果蔡英文有處分嗎？還有駐日大使謝長廷，到香港中聯辦，更跑到北京跟解放軍將領侃侃而談，這些人矮化台灣主權，要不要黨紀處分？

韓國瑜表示，蔡英文口口聲聲說說他接受一國兩制，結果自己在做的事情完全是欺騙，欺騙台獨、、共產黨、香港人，以及欺騙整個台灣人民，原來民進黨是全台最大詐騙集團跟賣台集團。

韓國瑜說，他這裡都有照片為證，民進黨真的做得太大膽、太過分了，治國沒有半步，一到選舉就抹黑對手、收買台灣媒體、培養網軍，用納稅人的錢養網軍害死外交官；需要選票的時候就告訴台灣人你最雇主權，「你開除那些人黨籍（去大陸的民進黨人士），我就幫你拍手，否則你維護主權完全是胡說八道！」

韓國瑜強調，他多次表示一定維護中華民國主權和憲政體制，說他不愛中華民國主權、不顧台灣主權的人不是傻子就是騙子，三個候選人哪一個不愛中華民國就沒資格戰在這裡。民進黨欺騙、抹黑、造謠，希望人民愛你投你一票，認同你的政績，「現在用人民怕你投你一票」，用反滲透法在人民脖子上綁一個炸彈，遙控器在民進黨手上，「你要讓人民愛你去投你，不是怕你，希望人民能夠看清楚」。

你都好中意消費返佢

台灣各大 youtuber 呼籲投票

敵人嘅敵人就是朋友，消費下，又唔會冇咗忽肉

美國會點？

就算消費香港
救到台灣就算食人血饅頭我都願
香港人而家係需要人救
但係唔代表要睇住人一齊仆街

香港激醒左台灣年輕一輩
再加上韓國瑜既白癡
五毛既影響
而家台仔都怕下一個我地

潛完水未啊

其實香港係咪要聲援蔡英文
會唔會捲入所謂藍綠之爭

就係要俾佢消費

up

盟友呢味野一向都互惠互利架啦，佢地用我地黎打總統選戰，我地何尚唔係借緊佢把口去抗共

支那誅心狗

咁潔癖唔好抗爭啦
去做和尚啦

香港已經係第三個,台灣再信國民党就會係第四個

又捉一隻

【極多圖】原來台灣人幫咗我地咁多！香港人入！

你睇人地幫左我地幾多？ 消你老母

認住831幫警甴殘殺手足兇手

小英支持率升其實同我地區選差唔多 揀冇做過野泛民都好過揀件瀨共狗

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

可唔可以講多啲

屌，前世我做左咩仆街野
有呢種特首
所有官都唔係為市民服務既

有條友講六國破滅弊在賂秦
咁條友係唔係消費緊六國？
屌人地借事鑑今咋 咁都叫消費？
你on9架？

極權政府例外

pish

見到臺灣人唔洗投共
自己個心都好過d
唔明做咩要屌人地消費我地

你有份?

...下佢輸左其實我地都大獲

睇完《返校》你就唔會咁諗，台灣人根本唔需要消費任何人

乜而家共產黨對我哋叫客氣

同意

消費 ...? 你損失左 d 乜 ...

你係咪對政治有啲咩奇怪嘅純潔幻想

台灣統左你估佢出唔出兵

Sor 係我hi到負評

起底就知三毛黎

大家一定要堅持落去

有啲手足已經唔係度，
有啲去咗第二啲國家，
有啲已經監禁緊，
有啲已經傷到冇得再出嚟…

唔消費點樣叫台灣人醒呀屌你
你見仲有人支持韓國瑜就知 初初以為無乜野 點知原來係9upper
同埋國民黨選到你估台灣仲有得淨？
開放大量中資入黎、又溝淡台灣人、滲透、經濟控制你成個國家
咪同香港個招一撚樣囉
消唔消費我地我諗香港人無咩所
最緊要係全部台灣人快啲醒呀屌你

唔可以話係消費係互相幫助

So what??
你情我願
只要小英唔出賣香港人，我願意比小英瘋狂消費

我地半年經歷睇依套戲都好感觸啦
致自由、活下去才有意義
諗起都眼濕濕
好難想像個陣台灣人係點捱過黎
我睇完諗到，估唔到無論咩時代，自由民主依啲價值都會有人出黎爭取

以小人之心度君子之腹緊係覺得全世界人都消費香港人，同中国人覺得全世界都針對中国一樣。

大陸人嗰種卑劣和自卑
係要自負到不斷強調自己宇宙最強。
同金仔登陸太陽差唔多。
大陸人對香港人、台灣人嗰種怨恨
係要將港台人民虐待，
來證明佢地強權
但其實係證明佢地幾咁自卑。

手足又好，避共產黨又好，大把港人陸續去左台灣。

香港台灣根本分唔清，邊有得計邊個消費邊個。

有版你睇

( Show Blocked User - 一生一世 )

一向都係睇美國佬，同埋而家出黑警同出老解打鳩我哋分別不大，陰濕之處在於睇住你哋自己人打自己人

lm

華人民主最後堡壘，但千祈唔好建設民主中國

唔好講消費
起碼台灣係盟友

收皮啦你

So? 有咩問題？

AirDrop 全面進場！

大陸仲未係時候，
而家大陸人以為自己宇宙最強
等班人瘋狂一吓先
當大陸不再有增長的一刻就會爆發。

人地從新聞睇到香港就汲取到教訓
你一定唔會啦
唔通你又「消費」其他新聞咩

你地將所有雞蛋放係同一個籃，從來無想過如果韓國瑜當選，點樣同國民黨交涉同繼續幫係台灣既手足，當然大鑊啦。

搞exhibition既手足

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :

飛行安全死好多人先換取到，所以每次搭安全落機都係消費緊死人

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

其實仲有老宋，穩重有實績，但大家都慣性忽視佢

國民黨選左仲唔一國兩制咩
到時台灣就真叫行政區咩
仲信條魚講野

屌你老母五毛狗

呢個真，拎左台積電，intel amd apple 各大科技巨頭可能都會被滲透，各種技術被偷竊
邪惡帝國各種科技會爆炸性飛躍

真架，真係唔好信，你地今年選錯人就真係仆街
唔想台灣同香港一樣

呢啲叫消費咩
學埋晒人用消費呢啲字
又用錯
我哋有賺喎

共同敵人

我地有捐失？

令中共不快，已經ok。攬炒精神